# 4broConverter (импортер)
Данная программа автоматизирует процесс импорта прайсов .csv на сайт 4bro.pro.

## Начало работы
Данная инструкция описывает как начать пользоваться программой 4broConverter.

### Установка
Для установки и корректной работы программы:
1. Скопируйте все файлы из архива в один каталог.
2. Создайте файл `config.json` рядом с .exe файлом.
    2.1 Содержимое файла `config.json` описано в разделе `Конфигурация`
```
// Пример структуры каталога
4broConverter.exe
*.dll (всякие .dll файлы)
config.json
```

### Конфигурация
Для изменения настроек импорта шаблонов нужно внести необходимые изменения в файл `config.json`.
Данный файл всегда должен находиться рядом с .exe файлом приложения.
Файл состоит из объектов настроек каждого прайса.
Например:
```
[
    {
        настройки прайса 1
    },
    {
        настройки прайса 2
    },
    {
        настройки прайса 3
    }
]
```
Настройка прайса имеет вид:
```
{
    "file": "путь/к/прайсу.csv" (название файла может быть любым)
    "supplier": "Название поставщика"
    "templates": ["шаблон1", "шаблон2"] или ["all"]
}
```
ВАЖНО:
- в пути к файлу все обратные слэши ("\\") должны быть заменены на слэши ("/").
- Название поставщика должно полностью совпадать с названием поставщика на сайте
- Название шаблонов должно польностью совпадать с название шаблонов на сайте
- "all" - импортирует текущий файл во все шаблоны

### Использование
1. Запустите `4broConverter.exe`
    1.1. При первом запуске программа сообщит об отсутствии логина и пароля в настройках программы. Ввести данные можно во вкладке `Настройки`.
2. Проверьте правильность настроек для прайсов. Для этого во вкладке `Импортер` воспользуйтесь таблицей. Она отображает содержимое файла `config.json` в структурированном виде.
    2.1 Если допущена ошибка в настройках прайсов, то исправьте ее в файле `config.json` и перезапустите приложение.
3. Нажмите кнопку `Импортировать`. Прогресс импортирования прайсов будет отображаться в левом нижнем углу окна приложения, в статус-баре. Когда все прайсы будут импортированы, в статус-баре будет сообщение "Все файлы импортированы".

## Шеф, все пропало! или возможные проблемы:
Q: Что делать, если в статус-баре сообщение "Не удалось получить список поставщиков"
A: Это значит, что невозможно получить стартовую страницу импорта на сайте (где выбирается файл, поставщик и шаблон). Возможны 2 варианта:
    - Указаны неверные логин/пароль в настройках программы. Нужно ввести правильные данные.
    - Возможно кто-то уже импортирует прайсы. Нужно прервать этот процесс и убедиться, что можно зайти на стартовую страницу импорта.